「集思廣益」點樣可以溝到學生妹

最近識到個讀中二既學生妹
幾正又夠哂白痴
但大佢咁多年又冇咩common topic
有咩方法先可以溝到佢

示意圖

我cso有龍炮

問佢鍾意做咩 再約佢一齊

做啲佢平時冇機會做嘅野 去貴酒店食個buffet 分分鍾開埋房添 不過依家酒店咁多大陸人 帶佢翻屋企睇貓好喇

Cash is king